{"text_titre":{"type":"text","data":"Boveroux & Fils","wysiwyg":false},"text_sous_titre":{"type":"text","data":"Boucherie Charcuterie bio\r\nCharcuterie d\u2019AVENIR avec un proc\u00e9d\u00e9 d\u2019ANTAN ","wysiwyg":false},"text_texte_page_accueil":{"type":"text","data":"\u00c9leveurs de p\u00e8res en fils depuis 3 g\u00e9n\u00e9rations, nous avons d\u00e9cid\u00e9 en 1999, de labelliser notre petite ferme de 85 hectares, puisque nos a\u00efeux travaillaient depuis toujours dans le respect de la nature ;  Ce label \u00e9tait le seul qui correspondait \u00e0 notre volont\u00e9 d\u2019engagement ; s\u00e9rieux, respectueux, control\u00e9s, notre travail d\u2019\u00e9leveur \u00e9tait enfin avalis\u00e9, nous nous sentions forts,   nos clients en s\u00e9curit\u00e9, point de d\u00e9part de la grande aventure de notre famille...","wysiwyg":false},"text_titre_histoire":{"type":"text","data":"Notre histoire","wysiwyg":false},"text_texte_histoire":{"type":"text","data":"4 enfants magnifiques en bas \u00e2ges, une ferme bio sur endett\u00e9e \u00e0 cause de la vache folle, un petit labo aux normes de l\u2019\u00e9poque, 4 bras, 2 cerveaux et un beau p\u00e8re valide, nous voil\u00e0 arm\u00e9s pour vendre notre production en caissettes ; et c\u2019est ce que nous avons fait pendant 4 ans \u00e0 des clients tellement gentils et accueillants ; jusqu\u2019au jour, ou nous mettons un pied aux halles du Boulingrin et o\u00f9 nous r\u00e9alisons que notre vie va encore chang\u00e9...\r\n\r\n","wysiwyg":false}}