{"text_titre_partie_histoire":{"type":"text","data":"Une histoire\r\nde famille","wysiwyg":false},"text_texte_partie_histoire":{"type":"text","data":"Nad\u00e8ge et Lo\u00efc Boveroux demeurent \u00e0 Exermont au sein de l\u2019Argonne Ardennaise.\r\nAmoureux de leur \u00e9levage et passionn\u00e9s, ils d\u00e9cident d\u2019en vivre en 1999.\r\nDepuis 1967, cette exploitation qui s\u2019est transmise de p\u00e8re en fils, vous propose viande de boucherie et charcuterie BIO (recette d\u2019antan) sans conservateur ni colorant.","wysiwyg":false},"image_image_partie_histoire":{"type":"image","data":"\/CandideData\/files\/qui_sommes_nous\/image_image_partie_histoire_1562581102vaches_boveroux_9.jpg","width":960,"height":748},"text_titre_partie_production_bio":{"type":"text","data":"Production bio","wysiwyg":false},"text_texte_partie_production_bio":{"type":"text","data":"Tous nos produits sont issus de l'agriculture biologique depuis toujours, ne comportant ni colorant ni conservateur, pour le bien de la nature et de notre sant\u00e9. ","wysiwyg":false},"image_image_partie_production_bio":{"type":"image","data":"\/CandideData\/files\/qui_sommes_nous\/image_image_partie_production_bio_1562581103bio.png","width":172,"height":172},"text_titre_partie_qualite":{"type":"text","data":"La qualit\u00e9 au coeur\r\nde notre travail","wysiwyg":false},"text_texte_partie_qualite":{"type":"text","data":"Nous prenons soin de nos b\u00eates tout au long de leur vie pour pouvoir obtenir nos produits. D'excellente qualit\u00e9 et issue de l'agriculture biologique nous transmettons tout notre savoir de p\u00e8re en fils depuis 1967 au d\u00e9veloppement de notre \u00e9levage.","wysiwyg":false},"text_texte_du_bouton_qui_renvoie_vers_la_page_produit":{"type":"text","data":"D\u00e9couvrir nos produits","wysiwyg":false},"image_image_partie_qualite":{"type":"image","data":"\/CandideData\/files\/qui_sommes_nous\/image_image_partie_qualite_1562581103viande_boeuf_boveroux.jpg","width":960,"height":748}}